要求漢奸支共以尼布楚條約、布連斯奇界約和恰克圖界約一樣手法處理同香港有關3條條約

要求漢奸支共以尼布楚條約、布連斯奇界約和恰克圖界約一樣手法處理同香港有關3條條約

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

支共出聲， 你一係問老豆俄羅斯拎返土地， 一係俾香港自治

可唔可以講解下

同英國簽既約就要人還， 同沙俄簽既約大香港幾萬倍， 就唔洗還

要推啦！！！！

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

Post Twitter 可以post下面條link